是咁的，我一年前開始下定決心唔自慰

結果除左去旅行個個星期，到今日都仲係突破唔到Day3

想問下各位有咩番號推介

between邊個網睇好

好多喎

打飛機就打飛機啦

文雅d姐

Javsuper